置身三角戀計返個cosine

佢今晚又同人做愛
落club一班friend都識左冇耐
未到三點幾我打佢手提
就訓係屋企等佢個老泥
俾仔屌到天光我仲未訓
就算見面都不心息 唉我知
Go 執幾濟佢出哂水like車厘龜
今晚做過之後心淡 遇過一個老泥
過去左就冇提 係上天嘅安排
置身三角戀計返個cosine
Shawty佢著波鞋
仲要得個tick ultra boost jumpman retro mk色佢都儲齊
總之俾佢偷心今晚可以當係刑事
我都算當過兵 like I'm from the military
好似 色戒 公廁 即嗌 玩緊佢 塊陰唇

Cuz I’m reppin for that lowlife
Lowlife lowlife 老泥

問我有冇火 keep it raw 好似拖羅
索左行曲 好似ski緊可口可樂
鐘意出閃卡佢晚晚都會send黎
周身都噴香水先至cum到啲腥味
Aye pussy so good but it wont stay
個鼻有啲粉 係咪索左k
你就熄機 唔好叫我Bae
你知我心死
問我邊到車匙
Girl you poppin xannies
Girl you rock that Fenty
每晚出pool 跳入水池
見你穿著creeper
Know you tryna be, like Rihanna玩到三更都唔醒 跟住轉場

佢每晚同人床上做愛
中出得多生哂青苔
每次比人推車推到慘叫扮狗吠
見到佢著黑色底褲知佢係老泥
佢每次同人量度直徑
公廁比人屌 都唔識停
Keep it real 你飲醉 我知你今晚跟佢 你心碎

知你鍾意坐 富利堡水貨蓮花
出水芙蓉 觀音坐蓮 水性楊花
當我係個傻瓜 想我幫你埋單
瓜田李下博懵除左你個bra 原來冇帶bra

我就摸清你個底 跟本就係淫底
一啖飲到落杯底 唔記得左落過仔
現代感情關係 現在發生關係
廢話少講 行有行規 唔玩忌廉批

幾個星期 連續打黎 知你飲到好醉
投訴幾句 唔想比人執屍 再訓坑渠
或許 出黎玩 預左索野 玩嘴
唔好扮晒乖女 咁樣唔啱規舉

識講幾句英文 話係外國返黎
屌過幾多條仔 之後有人返黎搵你
作日愛情碎片堆砌成為今日虛偽
唔洗介紹全部啲friend都知你係 老泥

我愛柒羊